{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6887565'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-04-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "건새우부추전 만들기 식어도 바삭하고 맛있는 건새우부추전 황금레시피"
    },
    "text": "干しエビとニラのチヂミ作り、冷めてもカリカリでおいしい干しエビとニラのチヂミ、黄金レシピ\\n\n1. 季節の変わり目の春に健康のために干しエビとニラのチヂミをおすすめします。 2. 干しエビを使うとコクの違うチヂミになって美味しく楽しめます。 3. 準備時間は15分以内で簡単で、材料は玉ねぎ、にんじん、激唐辛子、干しエビ、にんにくのみじん切り、いかなごの魚醤、チヂミ粉です。 4. ニラは洗って3センチ長さに切って、玉ねぎとにんじんは薄く千切りにしてください。 5. 清涼唐辛子は2~3個スライスして入れてください。 6. 用意したのはエビは中サイズで用意して、少し水でふやかしてください。 7. ふやかした水は捨てずにチヂミ粉に入れます。 こうすることで、エビの香りをさらに強調することができます。 8. ふやかしたエビにニンニクとイカナゴの魚醤を入れて混ぜてください。 9. エビに味をつけるために、一旦はしばらく置いておきます。 10. すべての材料を混ぜてください。 11. チヂミ粉を振りかけた後、材料を混ぜながらチヂミ粉の量を調節します。 12. 不足している肝臓を補うために、混合材料に魚醤を追加します。 13. 弱火で熱したフライパンに食用油を入れ、干しエビとニラのチヂミをのせてください。 14. 火を交互にひっくり返さずに2~3回ひっくり返してこんがりと焼いてください。 15. サクして美味しいものはエビニラのチヂミが出来上がりましたら、おかずやおやつとしてお楽しみください。 16. マッコリのおつまみとしてもいいので、一度作ってみてください。 追加の材料や醸造はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この干しエビとニラのチヂミのレシピは、どんな季節におすすめですか？",
            "answer": "春の季節の変わり目に、健康のために干しエビとニラのチヂミをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "干しエビを使うと、チヂミの味がどう違うのでしょうか？",
            "answer": "干しエビを使うと、コクのあるチヂミになり、より美味しく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この干しエビとニラのチヂミの準備時間はどれくらいですか？",
            "answer": "準備時間は15分以内で簡単です。"
        },
        {
            "question": "このレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "材料は玉ねぎ、にんじん、激唐辛子、干しエビ、にんにくのみじん切り、いかなごの魚醤、チヂミ粉です。"
        },
        {
            "question": "ニラの切り方はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ニラは洗って3センチの長さに切ってください。"
        },
        {
            "question": "エビのふやかし方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "エビは中サイズで用意し、少し水でふやかしてください。ふやかした水は捨てずにチヂミ粉に入れます。"
        },
        {
            "question": "エビに味をつけるために、どのような調味料を使いますか？",
            "answer": "ふやかしたエビにニンニクとイカナゴの魚醤を入れて混ぜます。"
        },
        {
            "question": "チヂミ粉の量はどのように調節すれば良いですか？",
            "answer": "チヂミ粉を振りかけた後、材料を混ぜながらチヂミ粉の量を調節します。"
        },
        {
            "question": "どのようにして干しエビとニラのチヂミを焼きますか？",
            "answer": "弱火で熱したフライパンに食用油を入れ、干しエビとニラのチヂミをのせて、2~3回ひっくり返してこんがりと焼いてください。"
        },
        {
            "question": "この干しエビとニラのチヂミは冷めても美味しいですか？",
            "answer": "はい、冷めてもカリカリで美味しいです。おかずやおやつとして楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 513,
        "QA": 441
    }
}